波台手足有沒抽到Travis Scott對Air max 270 react？

大家自著定賣

利申：我自著

掉撚左對鞋佢啦 咁撚舊